[突發]復仇者聯盟3劇本流出！！！

話說滅霸集合哂啲寶石之後無人能擋，之後仲同啲寶石融合，成為不死不滅嘅存在

咁多位英雄有見及此，決定以犧牲自己力量為代價，向滅霸發動最後一擊，點知滅霸竟然安然無恙！！

就喺呢個時候，Tony Stark走咗出嚟，話"其實粒空間寶石我早就換咗粒假嘅入去，我同雷神陰你渣on9仔 "

滅霸聽畢大驚，發現佢身體承受完最後一擊之後，同寶石嘅融合產生咗瑕疵，開始比啲寶石反噬

最後滅霸比iron man裝甲送上太空自爆身亡，大團圓結局BBQ

大家點睇
樓主好波，唔做marvel編劇浪費才能
收皮喇，on9當有趣

滅霸：想偷我雞？

新年賀歲片?

marvel片同賀歲片有咩分別

推 香港需要原創劇本

on9 到震

thanos拎粒mind stone出嚟 殺咗vision
scarlet witch情緒失控
源於mind stone嘅能力引起其他infinity stones共鳴
scarlet witch失控中接管咗gauntlet 變到成個好似xmen3 jean grey phoenix咁 打低晒所有人 地球幾乎滅亡
眾人努力之下 終於令scarlet witch清醒返 但scarlet witch意識到自己造成幾咁大嘅破壞 最後用最大出力引發House of M

mcu重啟

House of M 話說復仇者片場好似出現Avenger 1時期嘅雷神美隊，唔知係咪真係想重啟定回憶

有冇圖？
美隊仲着返件柒衫

btw重啟我切

記錯無影到美隊 仲有個可能就係doctor strange玩時光倒流

fabio

我預計係會出adam warlock(gotg2片尾)收thanos皮
就好似用vision收ultron皮咁
對付一個強大嘅敵人 就出一個更強大嘅角色